幻象似的愛情 始終會消失去 那幻影卻一一再現我心底😞😞

我信與你繼續亂纏

難再有發展

但我想跟你亂纏

驚天動地 只可惜天地亦無情

青頭囝

泥色人狗戀

收皮啦你

牙泥

如霧起暗暗蓋掩身邊你

達子

召喚譚詠麟

yes